<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0"><channel><title>Twitter Feed for @pawelbejda</title><link>https://twitter.com/pawelbejda</link><description>Latest tweets from @pawelbejda</description><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 19 Dec 2024 11:59:21 +0000</lastBuildDate><item><title>Wkrótce 3 rocznica zakupu F-35. Krótka ocena. Finlandia: przetarg i 4 mld USD offsetu, Szwajcaria: p...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1617576943347716096</link><description>Wkrótce 3 rocznica zakupu F-35. Krótka ocena. Finlandia: przetarg i 4 mld USD offsetu, Szwajcaria: przetarg i 6 mld USD offsetu, Polska: decyzja 
@mblaszczak
 i ZERO !!! USD offsetu !!!</description><pubDate>Mon, 23 Jan 2023 17:36:11 +0000</pubDate></item><item><title>Tym razem wzbogacamy się o dodatkowe 5 czołgów #K2, 12 haubic samobieżnych #K9, a także kolejnych 12...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1833899429587505224</link><description>Tym razem wzbogacamy się o dodatkowe 5 czołgów #K2, 12 haubic samobieżnych #K9, a także kolejnych 12 wyrzutni #HOMAR-K, których właśnie rozładowywane moduły będą integrowane z  podwoziem, podzespołami i systemami.</description><pubDate>Wed, 11 Sep 2024 16:04:30 +0000</pubDate></item><item><title> Wojsko Polskie z nowym sprzętem! Dziś w 
@MON_GOV_PL
 podpisano umowę wartą ponad 1 mld zł na dosta...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1869714134084030965</link><description> Wojsko Polskie z nowym sprzętem! Dziś w 
@MON_GOV_PL
 podpisano umowę wartą ponad 1 mld zł na dostawy:  
 karabinków MSBS GROT  
 granatników podwieszanych  
 pistoletów VIS 100  
Bezpieczeństwo i modernizacja jest naszym priorytetem!
@AgencjaUzbr
 @Polska_Zbrojna</description><pubDate>Thu, 19 Dec 2024 11:59:21 +0000</pubDate></item><item><title>Nowe Rosomaki dla Wojska Polskiego. Dziś w 
@MON_GOV_PL
 byliśmy świadkami uroczystego podpisania um...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1868945330550780271</link><description>Nowe Rosomaki dla Wojska Polskiego. Dziś w 
@MON_GOV_PL
 byliśmy świadkami uroczystego podpisania umowy na dostawę 80 wydłużonych transporterów ROSOMAK-L z wieżami ZSSW-30. Dostawy 2027-2028, z możliwością zwiększenia zamówienia.
@AgencjaUzbr
 @Polska_Zbrojna
 
@Defence24pl</description><pubDate>Tue, 17 Dec 2024 09:04:24 +0000</pubDate></item><item><title>W środę 28 sierpnia w zakładach koncernu Lockheed Martin w Fort Worth w Teksasie  przewodnicząc dele...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1828932501697638628</link><description>W środę 28 sierpnia w zakładach koncernu Lockheed Martin w Fort Worth w Teksasie  przewodnicząc delegacji MON, wziąłem udział w oficjalnej rezentacji pierwszego  samolotu V generacji F-35.</description><pubDate>Wed, 28 Aug 2024 23:07:42 +0000</pubDate></item><item><title>13 zestawów bezzałogowych systemów powietrznych FlyEye, które są efektem tegorocznych umów, trafiły ...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1869351958441762906</link><description>13 zestawów bezzałogowych systemów powietrznych FlyEye, które są efektem tegorocznych umów, trafiły do 
@terytorialsi
 i 
@LWojskowa
. Są one w najnowszej wersji - spełniając wymogi współczesnego pola walki. Kolejne dostawy już wkrótce!
@MON_GOV_PL
 @Polska_Zbrojna
 
@Defence24pl</description><pubDate>Wed, 18 Dec 2024 12:00:12 +0000</pubDate></item><item><title>Kontynuując spotkania w Waszyngtonie, odwiedziłem Agencję Współpracy Obronnej (DSCA) oraz Pentagon. ...</title><link>https://x.com/pawelbejda/status/1828388015523143842</link><description>Kontynuując spotkania w Waszyngtonie, odwiedziłem Agencję Współpracy Obronnej (DSCA) oraz Pentagon. Z Dyrektorem Michaelem F. Millerem i Podsekretarzem Obrony Williamem A. LaPlante omówiliśmy modernizację Sił Zbrojnych RP i dostawy uzbrojenia z .</description><pubDate>Tue, 27 Aug 2024 11:04:07 +0000</pubDate></item></channel></rss>